<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="plugins_title">Plugins do OctoPrint</string>

    <string name="plugins_help_title">Plugins do OctoPrint</string>
    <string name="plugins_help_message">Esta é a lista de plugins atualmente integrados ao Printoid.\n\nTodos os plug-ins do OctoPrint não estão implementados no Printoid e eu (o desenvolvedor) não posso integrar todos eles.\n\nPor favor, contate-me em printoid.for.octoprint@gmail.com se você gostaria de ver um novo plugin no Printoid. Vou refletir sobre sua integração (mas somente se for possível).</string>

    <string name="plugin_desc_psu">Este plugin OctoPrint controla uma fonte de alimentação ATX / AUX para ajudar a reduzir o consumo de energia e o ruído quando a impressora não estiver em uso.</string>
    <string name="plugin_desc_autoshutdown">Plugin para desligar automaticamente o sistema após a conclusão da impressão. Pode ser configurado apenas quando o servidor está ativo.</string>
    <string name="plugin_desc_tp_link">Inspirado no OctoPrint-PSU Control e no SmartPlug Client TP-Link WiFi, este plugin controla um SmartLink TP-Link através da barra de navegação do OctoPrint.</string>
    <string name="plugin_desc_enclosure">Controle praticamente tudo o que você desejar fazer no seu Raspberry Pi, OctoPrint e plugin Enclosure.</string>
    <string name="plugin_desc_navbartemp">Exiba temperaturas na barra de navegação do OctoPrint. Para usuários de Raspberry Pi, este plugin permite mostrar automaticamente a temperatura da CPU do Raspberry Pi na barra de título do aplicativo.</string>
    <string name="plugin_desc_octolapse">O Octolapse foi projetado para criar timelapses estabilizadas de suas impressões com o menor incômodo possível, e é extremamente configurável. Agora você pode criar um timelapse suave e sedoso sem uma montagem de câmera personalizada, sem necessidade de personalizações de GCode.</string>

    <string name="plugin_message_psu">O plug-in PSU Control deve ser instalado no seu servidor OctoPrint. Desta forma ele aparecerá automaticamente no menu à esquerda do app.</string>
    <string name="plugin_message_tp_link">O plugin TP-Link SmartPlug deve ser instalado no seu servidor OctoPrint. Desta forma ele aparecerá automaticamente no menu à esquerda do aplicativo.\nAjuste seu comportamento a partir das configurações do Printoid.</string>
    <string name="plugin_message_enclosure">Este plugin será integrado muito em breve no Printoid :) Seja paciente, você será informado quando ficar disponível</string>
    <string name="plugin_message_navbartemp">O plugin Navbar Temp deve ser instalado no seu servidor OctoPrint.\n\nAssim, se você estiver usando um Raspberry Pi, a temperatura da CPU aparecerá automaticamente na barra de título do app.</string>

    <string name="plugin_not_available">Este plugin parece não estar disponível (ou não está instalado no seu servidor OctoPrint). Por favor, verifique seu status nas configurações do seu servidor OctoPrint.</string>

    <!-- AUTOMATIC SHUTDOWN PLUGIN -->
    <string name="plugin_autoshutdown_enable">Servidor de desligamento após a impressão terminar</string>
    <string name="plugin_autoshutdown_type">Tipo</string>

    <!-- PSU CONTROL PLUGIN -->
    <string name="plugin_psu_enable">Ativar PSU</string>

    <!-- TPLINK SMARTPLUG PLUGIN -->
    <string name="plugin_tplink_enable">Ativar TP-Link SmartPlug</string>

    <!-- NAVBARTEMP PLUGIN -->
    <string name="plugin_navbartemp_temperature">Temperatura da CPU do sistema</string>

    <!-- OCTOLAPSE PLUGIN -->
    <string name="plugin_octolapse_enable">Ativar Octolapse</string>
    <string name="plugin_octolapse_status">Estado:</string>
    <string name="plugin_octolapse_printer">Impressora:</string>
    <string name="plugin_octolapse_stabilization">Estabilização:</string>
    <string name="plugin_octolapse_snapshot">Instantâneo:</string>
    <string name="plugin_octolapse_rendering">Renderização:</string>
    <string name="plugin_octolapse_camera">Câmera:</string>
    <string name="plugin_octolapse_debug">Depurar:</string>
    <string name="plugin_octolapse_trigger_state">Estado\ndisparo</string>
    <string name="plugin_octolapse_extruder_state">Estado\nextrusora</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_state">Estado\nposição</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_change">Mudança\nposição</string>

    <!-- ENCLOSURE PLUGIN -->
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_enable">Ligar:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_startup">Inicialização auto.:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_shutdown">Desligamento auto.:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_execute_script">Executar script</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_send_gcode">Enviar GCODE</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_temperature">Temperatura: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_humidity">Umidade: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_target_hint">Alvo</string>

</resources>