<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="plugins_title">Plugins OctoPrint</string>

    <string name="plugins_help_title">Plugins OctoPrint</string>
    <string name="plugins_help_message">Voici la liste des plugins OctoPrint actuellement supportés par Printoid.\n\nTous les plugins OctoPrint ne sont pas implémentés dans l\'appli et je ne peux pas tous les intégrer.\n\nContactez moi sur printoid.for.octoprint@gmail.com si vous souhaitez voir un nouveau plugin dans Printoid. Je réflechierais à son intégration (si et seulement si cela est possible).</string>

    <string name="plugin_desc_psu">Plugin permettant de contrôler une alimentation ATX/AUX pour réduire votre consommation et le bruit lorsque l\'imprimante n\'est pas en fonctionnement.</string>
    <string name="plugin_desc_autoshutdown">Plugin permettant l\'arrêt automatique du serveur OctoPrint à la fin d\'une impression. Ne peut être contrôlé que lorsque le serveur est démarré.</string>
    <string name="plugin_desc_tp_link">Travail inspiré des plugins OctoPrint-PSUControl et TP-Link WiFi SmartPlug Client, ce plugin contrôle un Smartplug TP-Link via la barre de navigation d\'OctoPrint.</string>
    <string name="plugin_desc_enclosure">Contrôlez presque tout ce dont vous pourriez avoir besoin grâce à ce plugin de gestion d\'enclosure.</string>
    <string name="plugin_desc_navbartemp">Affiche la température du système dans la barre de navigation.</string>

    <string name="plugin_message_psu">Le plugin PSU doit être installé sur votre Raspberry Pi.\n\nIl apparaîtra ainsi automatiquement dans le menu latéral de gauche dans l\'application.</string>
    <string name="plugin_message_tp_link">Le plugin TP-Link SmartPlug doit être installé sur votre Raspberry Pi.\n\nIl apparaîtra ainsi automatiquement dans le menu latéral de gauche dans l\'application.\n\nAjustez ses paramêtres dans les paramêtres de Printoid.</string>
    <string name="plugin_message_enclosure">Patience, ce plugin sera bientôt disponible dans Printoid !</string>
    <string name="plugin_message_navbartemp">Le plugin NavBar Temp doit être installé sur votre Raspberry Pi.\n\nLa température système s\'affichera automatiquement dans la barre de navigation.</string>

    <string name="plugin_not_available">Ce plugin semble innaccessible pour le moment (ou pas installé sur votre serveur OctoPrint). Veuillez vérifier son statut dans les paramètres de votre serveur OctoPrint.</string>

    <!-- AUTOMATIC SHUTDOWN PLUGIN -->
    <string name="plugin_autoshutdown_enable">Eteindre le serveur après l\'impression</string>
    <string name="plugin_autoshutdown_type">Type</string>

</resources>