<resources>

    <string name="plugins_title">OctoPrint\'s plug-ins</string>

    <string name="plugins_help_title">OctoPrint\'s plug-ins</string>
    <string name="plugins_help_message">Dit is de lijst met plug-ins die momenteel in Printoid zijn geïntegreerd.\n\nAlle OctoPrint-invoegtoepassingen zijn niet geïmplementeerd in Printoid en I (de ontwikkelaar) kan ze niet allemaal integreren.\n\nNeem contact met mij op printoid.for.octoprint @ gmail.com als je een nieuwe plug-in in Printoid wilt zien. Ik zal nadenken over de integratie ervan (als en alleen het mogelijk is).</string>

    <string name="plugin_desc_psu">Deze OctoPrint-plug-in bestuurt een ATX/AUX-voeding om het energieverbruik en de ruis te verminderen wanneer de printer niet in gebruik is.</string>
    <string name="plugin_desc_autoshutdown">Plugin voor het automatisch afsluiten van het systeem nadat het afdrukken is voltooid. Kan alleen worden geconfigureerd als de server is opgestart.</string>
    <string name="plugin_desc_tp_link">Werk geïnspireerd door OctoPrint-PSUControl en TP-Link WiFi SmartPlug Client, bestuurt deze plug-in een TP-Link Smartplug via de navigatiebalk van OctoPrint.</string>
    <string name="plugin_desc_enclosure">Beheers vrijwel alles wat je zou willen doen op je Raspberry Pi/OctoPrint/behuizing.</string>
    <string name="plugin_desc_navbartemp">Weergavetemperaturen op de navigatiebalk van OctoPrint. Voor gebruikers van Raspberry Pi kan deze plug-in de CPU-temperatuur van de Raspberry Pi weergeven in de titelbalk van de app.</string>
    <string name="plugin_desc_octolapse">Octolapse is ontworpen om gestabiliseerde timelapses van uw afdrukken te maken met zo weinig mogelijk moeite, en het is uiterst configureerbaar. Nu kunt u een zijdezachte timelapse maken zonder aangepaste camerabevestiging, geen aanpassingen van de GCode vereist.</string>

    <string name="plugin_message_psu">De plug-in PSU-besturing moet op uw OctoPrint-server zijn geïnstalleerd. Daarna verschijnt het automatisch in het linkermenu van de app.</string>
    <string name="plugin_message_tp_link">De TP-Link SmartPlug moet op uw OctoPrint-server worden geïnstalleerd. Daarna verschijnt het automatisch in het linkermenu van de app.</string>
    <string name="plugin_message_enclosure">Deze plug-in wordt zeer binnenkort in Printoid geïntegreerd, even geduld aub :) U wordt op de hoogte gesteld zodra deze beschikbaar is.</string>
    <string name="plugin_message_navbartemp">De Navbar Temp-plug-in moet op uw OctoPrint-server worden geïnstalleerd.\n\nMaar als u een Raspberry Pi gebruikt, verschijnt de CPU-temperatuur automatisch in de titelbalk van de app.</string>

    <string name="plugin_not_available">Deze plug-in lijkt niet beschikbaar (of niet geïnstalleerd op uw OctoPrint-server). Controleer de status ervan op de instellingen van uw OctoPrint-server.</string>

    <string name="plugin_not_in_this_version_title">Plugin niet beschikbaar</string>
    <string name="plugin_not_in_this_version_msg">Deze plug-in is niet beschikbaar in deze versie van Printoid. Overweeg een upgrade van Printoid om van deze functie in de app te genieten! (controleer op https://printoid.net de beschikbare plug-ins per versie)</string>

    <string name="plugin_autoshutdown_enable">Sluit de server af nadat de afdruk is voltooid</string>
    <string name="plugin_autoshutdown_type">Type</string>
    
    <string name="plugin_psu_enable">Schakel PSU in</string>

    <string name="plugin_tplink_enable">Schakel TP-Link SmartPlug in</string>
    <string name="plugin_tplink_state">Huidige toestand:</string>
    <string name="plugin_tplink_ip">Smartplug IP:</string>
    
    <string name="plugin_navbartemp_temperature">Systeem SoC temperatuur</string>

    <string name="plugin_octolapse_enable">Octolapse inschakelen</string>
    <string name="plugin_octolapse_status">Status:</string>
    <string name="plugin_octolapse_printer">Printer:</string>
    <string name="plugin_octolapse_stabilization">Stabilisatie:</string>
    <string name="plugin_octolapse_snapshot">Momentopname:</string>
    <string name="plugin_octolapse_rendering">rendering:</string>
    <string name="plugin_octolapse_camera">Camera:</string>
    <string name="plugin_octolapse_debug">debug:</string>
    <string name="plugin_octolapse_trigger_state">Trigger\nstate</string>
    <string name="plugin_octolapse_extruder_state">Extruder\nstate</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_state">Positie\nstate</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_change">Positie\nchange</string>

    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_enable">Aanzetten:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_startup">Automatische startup:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_shutdown">Automatische uitschakeling:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_execute_script">Voer het script uit</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_send_gcode">Verzend GCODE</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_temperature">Temperatuur: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_humidity">Vochtigheid: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_target_hint">Doelwit</string>

</resources>