<resources>

    <string name="plugins_title">OctoPrints Plugins</string>

    <string name="plugins_help_title">OctoPrints Plugins</string>
    <string name="plugins_help_message">Dies ist die Liste der derzeit in Printoid integrierten Plugins.\n\nAlle Plugins von OctoPrint sind nicht in Printoid implementiert und ich (der Entwickler) kann sie nicht alle integrieren.\n\nBitte kontaktieren Sie mich unter printoid.for.octoprint @ gmail.com, wenn Sie ein neues Plugin in Printoid sehen möchten. Ich werde über die Integration nachdenken (wenn und nur möglich).</string>

    <string name="plugin_desc_psu">Dieses OctoPrint-Plugin steuert ein ATX/AUX-Netzteil, um den Stromverbrauch und das Rauschen zu reduzieren, wenn der Drucker nicht verwendet wird.</string>
    <string name="plugin_desc_autoshutdown">Plugin zum automatischen Herunterfahren des Systems nach Abschluss des Druckvorgangs. Kann nur konfiguriert werden, wenn der Server in Betrieb ist.</string>
    <string name="plugin_desc_tp_link">Dieses Plugin ist von OctoPrint-PSUControl und dem TP-Link WiFi SmartPlug Client inspiriert und steuert einen TP-Link Smartplug über die OctoPrint-Navigationsleiste.</string>
    <string name="plugin_desc_enclosure">Steuern Sie so ziemlich alles, was Sie mit Ihrem Raspberry Pi/OctoPrint/Enclosure tun möchten.</string>
    <string name="plugin_desc_navbartemp">Anzeige der Temperaturen in der Navigationsleiste von OctoPrint. Für Raspberry Pi-Benutzer kann dieses Plugin die CPU-Temperatur des Raspberry Pi automatisch in der Titelleiste der App anzeigen.</string>
    <string name="plugin_desc_octolapse">Octolapse wurde entwickelt, um stabilisierte Zeitraffer Ihrer Drucke mit so wenig Aufwand wie möglich zu gestalten, und es ist äußerst konfigurierbar. Jetzt können Sie eine seidige, glatte Timelapse ohne eine benutzerdefinierte Kamerahalterung erstellen. Es sind keine GCode-Anpassungen erforderlich.</string>

    <string name="plugin_message_psu">Das PSU-Control-Plugin muss auf Ihrem OctoPrint-Server installiert sein. Dann erscheint es automatisch im linken Menü der App.</string>
    <string name="plugin_message_tp_link">Der TP-Link SmartPlug sollte auf Ihrem OctoPrint-Server installiert sein. Dann erscheint es automatisch im linken Menü der App.\nStellen Sie das Verhalten von Printoid ein.</string>
    <string name="plugin_message_enclosure">Dieses Plugin wird in Kürze in Printoid integriert, bitte haben Sie etwas Geduld :) Sie werden informiert, sobald es verfügbar ist.</string>
    <string name="plugin_message_navbartemp">Das Navbar Temp-Plugin sollte auf Ihrem OctoPrint-Server installiert sein.\n\nWenn Sie einen Raspberry Pi verwenden, wird seine CPU-Temperatur automatisch in der Titelleiste der App angezeigt.</string>

    <string name="plugin_not_available">Dieses Plugin scheint nicht verfügbar (oder nicht auf Ihrem OctoPrint-Server installiert) zu sein. Bitte überprüfen Sie den Status in den Einstellungen Ihres OctoPrint-Servers.</string>

    <string name="plugin_not_in_this_version_title">Plugin nicht verfügbar</string>
    <string name="plugin_not_in_this_version_msg">Dieses Plugin ist in dieser Version von Printoid nicht verfügbar. Erwägen Sie ein Upgrade von Printoid, um diese Funktion in der App zu nutzen! (Überprüfen Sie auf https://printoid.net die verfügbaren Plugins pro Version.)</string>
    
    <string name="plugin_autoshutdown_enable">Fahren Sie den Server nach Abschluss des Druckvorgangs herunter</string>
    <string name="plugin_autoshutdown_type">Art</string>
    
    <string name="plugin_psu_enable">Aktivieren Sie die PSU</string>

    <string name="plugin_tplink_enable">Aktivieren Sie TP-Link SmartPlug</string>
    <string name="plugin_tplink_state">Aktuellen Zustand:</string>
    <string name="plugin_tplink_ip">IP:</string>

    <string name="plugin_navbartemp_temperature">System-SoC-Temperatur</string>
    
    <string name="plugin_octolapse_enable">Octolapse aktivieren</string>
    <string name="plugin_octolapse_status">Status:</string>
    <string name="plugin_octolapse_printer">Drucker:</string>
    <string name="plugin_octolapse_stabilization">Stabilisierung:</string>
    <string name="plugin_octolapse_snapshot">Schnappschuss:</string>
    <string name="plugin_octolapse_rendering">Rendering:</string>
    <string name="plugin_octolapse_camera">Kamera:</string>
    <string name="plugin_octolapse_debug">Debuggen:</string>
    <string name="plugin_octolapse_trigger_state">Trigger\nstate</string>
    <string name="plugin_octolapse_extruder_state">Extruder\nStaat</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_state">Position\nZustand</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_change">Position\nändern</string>

    
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_enable">Anschalten:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_startup">Autostart:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_shutdown">Automatisches Herunterfahren:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_execute_script">Skript ausführen</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_send_gcode">Senden Sie GCODE</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_temperature">Temperatur: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_humidity">Luftfeuchtigkeit: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_target_hint">Ziel</string>

</resources>