<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="edit_config">Profile</string>
    <string name="profile">Profil:</string>

    <string name="config_octoprint_server_name">Profilname</string>
    <string name="config_lan_ip">Lokale IP / Hostname (LAN)</string>
    <string name="config_wan_ip">Öffentlichkeit IP / Domain (WAN)</string>
    <string name="config_port">(Port)</string>
    <string name="config_api_key">OctoPrint API Key</string>
    <string name="config_baudrate">Baudrate</string>

    <string name="config_octoprint_profile_title">OctoPrint Profil</string>
    <string name="config_printer_first_profile_title">Konfiguriere dein erstes OctoPrint Profil</string>
    <string name="config_printer_profiles_title">OctoPrint Profile</string>
    <string name="config_ssh">SSH Parameter (Für benutzerdefinierte Befehle)</string>
    <string name="config_ssh_tip">(optional)</string>
    <string name="config_ssh_login">Benutzername</string>
    <string name="config_ssh_pwd">Passwort</string>
    <string name="config_ssh_port">(Port für Remote-SSH-Sitzungen)</string>
    <string name="config_extended_settings">+ Erweiterte Einstellungen (optional)</string>
    <string name="config_go_to_profiles">Öffne Profile</string>
    <string name="config_basic_auth_login">Benutzername</string>
    <string name="config_basic_auth_password">Passwort</string>
    <string name="config_websocket_path">Web-Socket-Pfad</string>

    <string name="config_websocket_detail_msg">Diesen Wert nicht ohne technische Kenntnisse bearbeiten</string>

    <string name="config_title_alert_config">OctoPrint Profil Fehler</string>
    <string name="config_title_alert_saved">OctoPrint Profil gespeichert</string>
    <string name="config_title_alert_saved_msg">OctoPrint Profil erfolgreich gespeichert!</string>
    <string name="config_title_alert_changed">Profil(e) geändert</string>
    <string name="config_title_alert_changed_msg">Deine OctoPrint Profile haben sich geändert. Möchtest du die neuen Einstellungen speichern?</string>
    <string name="config_error_printer_name">Ungültiger Profilname. Bitte überprüfe deine Eingabe.</string>
    <string name="config_error_ip">Du musst mindestens eine IP eingeben.\n\nBrauchst du Hilfe?</string>
    <string name="config_error_inversion_ip">Du hast eine LAN IP (lokal) in das WAN IP Feld (externer Zugriff) eingegeben.\n\nBrauchst du Hilfe?</string>
    <string name="config_error_same_ip">Du hast dieselbe IP für beide LAN und WAN Felder angegeben.\n\nBrauchst du Hilfe?</string>
    <string name="config_error_port">Ungültiger Port.\n\nBrauchst du Hilfe?</string>
    <string name="config_error_lan_port">Ungültiger LAN-Portwert, Port 22 ist dem SSH-Protokoll zugeordnet (Printoid kommuniziert mit OctoPrint über HTTP).\n\nBrauchst du Hilfe?</string>
    <string name="config_error_wan_port">Ungültiger WAN-Portwert, Port 22 ist dem SSH-Protokoll zugeordnet (Printoid kommuniziert mit OctoPrint über HTTP).\n\nBrauchst du Hilfe?</string>
    <string name="config_error_api_key">Ungültiger OctoPrint API Key.\n\nBrauchst du Hilfe?</string>
    <string name="config_error_api_key_na">N/A ist kein gültiger OctoPrint API Key.\n\nBitte aktualisieren Sie Ihre OctoPrint Web-Oberfläche und kontaktieren Sie den Entwickler von OctoPrint ist das Problem wiederholt.</string>
    <string name="config_error_baudrate">Ungültige Baudrate.\n\nBrauchst du Hilfe?</string>

    <string name="config_error_qrcode_title">QR-Code-Scan-Fehler</string>
    <string name="config_error_qrcode_msg">Printoid konnte Ihren QR-Code nicht scannen. Bitte versuchen Sie es erneut oder geben Sie Ihren API-Schlüssel manuell ein.</string>

    <string name="commands_ssh_failed_title">SSH Konfiguration fehlt</string>
    <string name="commands_ssh_failed_message">Die SSH Konfiguration für das ausgewählte OctoPrint Profil scheint zu fehlen. Bitte fülle es aus, bevor du den SSH-Befehl absendest.</string>

    <string name="scanning">Scannen von OctoPrint QR-Code&#8230;</string>

    <string name="alert_profiles_assistance_title">Profil-Assistent</string>
    <string name="alert_profiles_assistance_message">Du bist dabei ein Profil zu erstellen, um eine Verbindung zwischen Printoid &amp; deinem OctoPrint Server herzustellen. Hier gibt es ein paar Informationen zu den benötigten Eingaben.\n\n
    [ℹ Haupteinstellungen]\n\n
    ✏ LAN IP: Dies ist die IP Adresse (oder Hostname) des Raspberry Pis in deinem lokalen Netzwerk.\n\n
    ✏ LAN PORT (optional): Fülle dieses Feld nur, wenn du den Standard-Port von OctroPrint (80) geändert hast. Ansonsten lasse dieses Feld leer.\n\n
    ✏ WAN IP (optional): Dies ist die öffentliche IP Adresse (oder Domain) deines Routers über das Internet (um z.B. über das Mobilfunknetz auf OctoPrint zugreifen zu können).\n\n
    ✏ WAN PORT (optional): Dies ist der Port den du, für den Zugriff über das Internet, in deinem Router auf den OctoPrint Server weitergeleitet hast.\n\n
    ✏ API KEY: Den API Key kannst du in den Einstellungen der OctoPrint Weboberfläche finden.\n\n
    ✏ BAUDRATE: Dies ist die Baudrate deines Druckers für die Kommunikation.\n\n
    [ℹ Erweiterte Optionen]\n\n
    ✏ SSL (optional): Aktiviere diese Funktion um Printoid verschlüsselt über HTTPS statt unverschlüsselt über HTTP zu verbinden.\n\n
    ✏ BASIC AUTH (optional): Aktiviere diese Funktion und gebe deine Zugangsdaten ein, falls du eine Zugriffssperre auf deinem Raspberry Pi eingerichtet hast.\n\n
    ✏ SSH CREDENTIAL (optional): Dies sind die Zugangsdaten, um mit deinem Raspberry Pi über SSH zu kommunizieren (werden benötigt um benutzerdefinierte SSH-Befehle anlegen zu können).\n\n
    ✏ SSH PORT (optional): Dies ist der Port, den du im Router auf Port 22 weitergeleitet hast (wird nur verwendet, wenn Printoid über das Internet verbunden ist. Lokalt läuft die SSH-Verbindung über Port 22)\n\n
    [ℹ Weitere Informationen]\n\nWeitere Informationen zur Konfiguration von Printoid findest du auf der offiziellen Website: %s
    </string>

    <string name="alert_ssl_issues_title">Aktivieren verschlüsselte Verbindung (SSL)</string>
    <string name="alert_ssl_issues_msg">Wenn Ihr Serverzertifikat selbst signiert, müssen Sie es auf dem Gerät installieren oder die nächste Option überprüfen, andernfalls wird die Verbindung fehl.\n\n
         Wenn das Zertifikat von einer Zertifizierungsstelle (CA) bekannt vorgesehen ist, funktioniert die Verbindung ohne sie auf dem Gerät zu installieren.\n\n
         Achten Sie darauf, diesen Artikel in erster Linie zu lesen: https://printoid.net/2017/01/12/important-printoid-and-full-ssl-support/</string>

    <string name="alert_auto_trust_cert_issues_title">Übernehmen Sie das selbst signiertes Zertifikat</string>
    <string name="alert_auto_trust_cert_issues_msg">Ihr Server verwendet ein selbst signiertes Zertifikat. Akzeptieren Sie automatisch auf Ihr eigenes Risiko.\n\n
         Achten Sie darauf, diesen Artikel zu zuerst lesen : https://printoid.net/2017/01/12/important-printoid-and-full-ssl-support/</string>

    <string name="alert_modern_tls_title">Mit modernen TLS</string>
    <string name="alert_modern_tls_msg">Aktivieren Sie diese Funktion nicht, wenn Sie vom Entwickler nicht dazu aufgefordert wurden. Dies kann Verbindungsprobleme verursachen, abhängig von der Konfiguration Ihres Servers.</string>

    <string name="unknown_profile">Unbekanntes Profil</string>
    <string name="all_available_profiles">Alle verfügbaren Profile</string>

    <string name="search_wan_ip_loading_title">Öffentliche IP-Adresse abrufen (WAN)</string>
    <string name="search_wan_ip_loading_message">Printoid ruft Ihre öffentliche IP (WAN) ab, bitte warten Sie ein paar Sekunden…</string>
    <string name="search_wan_ip_dialog_title">Öffentliche IP-Adresse automatisch abrufen (WAN)</string>
    <string name="search_wan_ip_dialog_message">Bitte vergewissern Sie sich, dass dieses Gerät korrekt mit dem Netzwerk Ihres OctoPrint-Servers verbunden ist.\n\n
    Danach müssen Sie auch sicherstellen, dass Sie Ihren Router konfiguriert haben, um Ihren OctoPrint-Server über das Internet (z. B. 3G / 4G) erreichbar zu machen.</string>

    <string name="search_wan_ip_success_toast">Öffentliche IP (WAN) gefunden: %s</string>
    <string name="search_wan_ip_error_toast">Printoid kann Ihre öffentliche IP (WAN) im Moment nicht abrufen</string>

</resources>